有人巴打部6S成功換電???

等左十幾日

佢話無咩事就即日比番你我仲諗住今日去整

上星期五去ifc排隊換星期六就打比我話有貨
聽日去換

前幾日上去又話叫我等email

聽日去換

我屌佢老味呀

佢果陣話等四個星期點知第二日就有貨

你邊間??
我係APM

咪講左

整完

apm冇消息

岩岩今日換完
都等左半個月

未整過iphone 拎左去整個陣有冇機比你用住先

2個鐘有得拎借乜q

係換「電」定換「成部」？

梗係換電la

直接walkin換翻新機

有部份人直頭換機 係咪吹出黎

我係電
冇洗機添

佢話去到2018 用殘d 舊電先 反正冇突然熄機

朋友仲等緊apm覆幾時有電

Book唔到天才吧

前日終於book到FW genius bar
今日拎去 佢話而家訂舊電要等三至四星期
到時會再打電話叫我拎去整 即日攞得返
唔洗自己再book genius bar

個外國人manager仲要特登行過黎同我say sorry